佩雷斯主席入一入嚟

無野喇你可以出返去喇死鍠狗

樓主同b_ingram 都係我隻狗

你係狗

搞我老死肉酸仔！？

樓上全部垃圾

包括你

又你老4？

吹牙？

你老襟